小米苦主中伏討論區

大家講下自己蝕左幾多！
仲渣住幾多貨！
諗住跌到幾錢就放哂佢？

正垃圾
拎去餵狗算
$21.1 追左

汪汪汪

要有信心，不要怕，只要米

$13 is a must

已止蝕 均價19.9入 18.56走
11手

當日穿22冇走到 結果咁快跌返哂

上返20都走

21.75入1000
19沽清

太多散戶入，抵輸

上市日 $16.6 入, 前日 $19 feel 到唔對路走晒 (走完即穿$19 好彩)

19入 22走,成班傻仔接

19.96 3手
18.56 3手
仲未走長擺等升

同你一樣
諗住同佢鬥長命

大師做乜唱衰

你哋睇吓莊家只出Call輪，唔出put 輪就知乜事

均價19.6
擺到佢執